[跪求各位Ching幫幫手] DJI Mavic Pro

小弟聽日去旅行，但舊電有啲問題。

其中一嚿電咁樣，請問可以點FIX？

另外，個Charger 充唔倒電係咩問題？
上一次充完電直接拎走嚿電去用，冇掹返個插頭出黎。

你睇下電壓平唔平均，唔平就買過粒